[I/A] Kirara Fantasia (4) 首抽好好玩

Kirara Fantasia

官網：
----------------------------------------------------------
暫時有得抽既5星咭：

----------------------------------------------------------
Q&A
Q: 點解我入唔到驚？
A: 你玩唔到咩？我已經玩緊啦，係咪呀，慈姐 by大峽菊巴打

Q: 幾時先有點兔、K-ON…？
A: 課多啲金支持就有

Q: 點樣可以早d 有得玩？
A: 飛去日本,早一個鐘開ser by 赤座燈里
----------------------------------------------------------

LM

大家記得找數呀！

你抽完未

1日2 post

波都未開到人地已經爆埋機

日富美仲唔訓

留名

又1個post

2隻町長+1隻黑肉
但係我想要可憐+其他

一日爆機

Drive個首頁有加到少少q&a 下個1001記得改返

一日爆機果位巴打

用紙塞哂2邊鼻 燃燒生命刷首抽

諗緊留體打星期五嘅關定繼續推圖好

抽到既話送比你

人地機都爆埋 我仲抽緊

你冇人權

我都仲抽緊

lm

同埋都開左ser post頭真係要執執

係title係咁105

點樣預設個角色

啲笑料就唔洗啦

好順暢

襯依家好諗定, 一陣又1001

1日都唔夠就爆機

入居者 set佢做第一個

一齊集思廣益
隻game都好多元素下，我覺得要全部略略介紹吓

直接入drive改 答返上個post最多人問/中伏既野

覺得刷佢地返工, 要介紹下

真係ser都未開就已經開始儲笑料

已經玩緊

加多個老婆靚相 拿

覺得要評一隻角色勁唔勁需要包含埋社畜力既高低去計算

我依家入drive改一輪d攻略野先啦

白色衫日富美好....

隻驚好易斷線

如果呢隻game有小埋
仲唔係成行灰色

青葉世界第一

星期五又係風?

係喎呢隻驚幾時有風

掃描果班已經呃飯食

首十抽唔會出5星?

會

玩左一日 呢隻GAME都算養生 隊友要求又唔高
人又只係要3隻 唔洗雙修

要做社畜

你重入就更新咗
應該係打進化同錢

返夜?

我見佢有得換人打 後期啲關希望可以難少少

係

青葉真係好屈機

係喎

唔好搞咁多野啦
簡簡單單送石抽鍾意既角色

想問整完裝備後點裝係角色度

咁隻驚都係第一日玩到啫

等遲D event關先開始難

編成/入關嗰陣個角色右下角會有個+號

如果隻game出skin就仆街

終於可以打進化料

刷到可憐同火戰(悠悠式果隻, 冇睇
係時候潛下水衝300石搏青葉

武器又要5星 人又要突同克屬

kirara point點拎

我都係咁話,唔需要咁複習

錢關初級都係少
要挑戰中級

第日對坦奶需求同屬性就會自然難玩嫁啦

好似係有人返工果種click個icon，依家咁夜除左ng班社畜之外應該去晒訓覺，聽日先算啦

叫醒佢地

一陣加個親密系統又要你買禮物送野就pk了

原來中級都好易打姐

課金哄老婆

加左幾句常見Q&A
仲有冇巴打諗到咩問題上個POST好多人問

刷首抽 唔小心del左acc?

技同大技點升一定要寫上去
真係冇幾個知

呢句真 講講引繼先

戰女班女人買禮物買到怕

己寫

剛更新完送個張個隨機單抽卷?

武器都有得升

打素材上級件銀係咪一個禮拜得4件

唔該師兄

岩岩登入完，拎完禮物，出里回收金幣，出105，再登入，送多次登入獎勵 拎左兩份

一陣連登入獎勵都有人刷架啦

我都係咁

我都拎到兩份

攞完自斷

公平咩

今次真係搭返轉頭登入多一日

咁都有得抽

原來係做到

真係可以登入多一日

我都拎咗2次

Thx巴打

結論家下有咩角色好用,定冇分別

得咗

千矢 完

一定係青葉

可憐 因為愛

青葉世界第一
打個中級配武器輕鬆碾壓

班女比我係咁撳起身
撳到有成就

HI 入GAME先

青葉輸出 千矢神坦 輔助就暫時唔覺有用

負評唔係我
反省下

係我

打得（全場技） 又做得（返工OT）

拎登入獎勵嗰度如果無彈105 可以等一陣 依家個伺服器唔穩手 好快會彈105

依家我寫左

利用遊戲bug嘅應該要bam

勤力d都唔比

加返紗路找數張圖

End game 2抽出青葉

3章end game memo
爆機有練過既係得咁多,其她全部1lv，
3章尾boss終於有機會用埋frd list healer頂傷先可以0死過關

3章尾boss 28820血、3turn大技可以打我千矢BB一半+暈亂
火屬
開始養生刷曜日
千矢BB最高

屌未打完就SD左
依家我寫左自殺式引繼,建築物,返工,裝備,升技,限界突破
仲有D咩重要野

無野了
官方應該要賠償

無105

105都冇

限界突破寫左咩

暈到敵人好似儲大快啲

睇到了

黃金平原中級有1400經 升人物一流

一開波有咩做

升爆左

瞓醒就返工

啱啱手痕抽左個300石
9個3星
1個4星

頂
成日freeze同105
刷果陣又冇野

唔好放d死人入pool啦

打主線拎石頭

打曜日升到50

掛fd support洗唔洗寫

抽過6次300石
未試過唔係抽到咁既結果

餵左本身送個大種升左lv再去曜日，唔係太低lv 補師角隊好易死

咁我都唔係咁慘姐

i know that feel

多你地一隻4星

啱啱邊個話換ac 千矢+青葉

要
佢地要係編成第二個選項到較sup

冇喇. 果個巴打自己抽多左幾隻五星出黎, 有左千矢同青葉了

好 我寫埋

原來用可憐打黃金平原都幾爽

依加105 chok極都無

終於刷到青葉+千矢
可以開波了

跟住300石都係同我地一樣9 三星, 1 四星, 仲要唔夠多社畜

狗刷想搞100次重登

其實我仲未知點玩
點解唔留番D石遲D抽

突破5星 另一粒石點有
唔係抽到重複角果粒

因為唔夠人返工啊

唔通要自己用 想要可憐+千矢

105都無bug

屌 冇得刷登入啦

一齊刷吧, 我都仲刷緊. 朝早刷到而家

上級都贏到了

會唔會加上面等級lv?定只係得人物經?

咪係 好多人都係廢青 又唔返工又唔出街

正是, 太多廢青, 掃描果班, 仲有占卜果班神棍呃飯食, 仲有打喪屍果班剩係識宅係屋企

寫住咁多先啦 怕太多會長到好肉酸

一場12萬

聽日又ot

帶可憐輕鬆刷

我的天
300石出左トオル、千矢
我本身有 可憐同悠悠式果隻火戰

想問有冇青葉+千矢同我換

銀幣換個度睇下

青葉+sup可憐

想搏下有冇人肯同我換
青葉+千矢

4 5星

咁多5星都唔玩？

界限突破粒素材點拎？
即係右邊果粒

我係一定要青葉架

Rank?好似都有1200經
帶隻可憐基本上可以秒殺
所以我覺得幾抵打

咁賤既,冇路人用 ?

我比我個ac你啦 4 5*你好似好蝕

我又用可憐帶下我d角色升lv先

係咁105

咁好
多謝大佬啊

我都係 啱啱密到

都係唔好喇紗路巴
我繼續玩上去等18號派30抽睇下中唔中青葉
你都努力玩上去睇下中唔中 可憐啦

睇完OP動畫就105

想換青葉+可憐

招SP

玩緊既就狂105 係登入獎勵等緊105既就唔出現

呢度個個都係愛》ALL 真係好感人

same

摺巴呢 快啲

21先派呀 個pool 18號完啦

中級平原有可憐真係超易打又多經正呀!!!多謝師兄
不過我想問出戰個度點樣set唔出隊友?

越夜越易105 做乜鳩

多人玩掛

其實最緊要keep住8點至22點都至少有一個人做嘢
咁每次上線都一定有機會㩒

啱啱先OT完

做到入廠

Pm

引繼code有時限

我已經拎左佢個帳了

拎左兩次登入獎勵了 依家想CHOK 105佢又唔肯出

瘋狂105

加fd都105

黃金中級同初級冇乜分別

佢DB開始頂唔順

一齊跳好鬼正

點一齊跳？

法國其實有左青葉同千矢真係唔洗再抽, 連300石果個都唔洗抽

開大技果時3粒燈著哂光先禁

芳文跳

兩隻都冇

好多時未著哂對面已經死咗

可能巴打打緊黃金上級

1星都未有已經完咗

為左升招大技 特登用普攻一隻隻打

tap兩下報酬係點,係咁拎錢都冇計

人地做野先拎到

11點12點各拎左一次登入獎

我換

打上級素材個消費鍵係咪一個禮拜得4粒？
超級個金點先有？

個上級咁易既

105到傻,唔玩住

tg : sunnybear1324

你地錯晒....其實打主線特登留技打暈佢黎影呢張相打算做電腦wallpaper
特登計對面d血同回合,差d未出大技秒左

屎忽痕抽10連得垃圾
再屎忽痕抽多張login卷中5星

想問下Auto係咪淨係識用普攻

有可憐喺度超級都輕輕鬆鬆

你估營運會唔會賠返WEEKLY任務比我地
比3日時間做連續登入7日既任務 唔飛日本點做

係商店街可以用銀換金?

應該回改反個時間比我地就算

其實點樣可以叫佢地ot

拎機票錢課金算啦

我比左紗路巴個帳上邊果位SUNNY巴
跟住又拎SUNNY既個帳比紗路巴
咁紗路巴就唔洗刷喇

我都打哂了

係愛呀

有青葉可以開始玩喇

一話紗路係絲就咁

我打風嗰時為升lv用晒

早知唔講

唔係咁的

巴打忍唔住300石抽左一次?

打得咁快 啱啱先完第一章

300一次 400一次

結果有無出d金?

冇

2%邊會咁易出
大家唔好畀首抽麻木咗

LQTDDWG7VF
有冇法師們可以++

打關送好多石 ?
我岩岩刷完開波玩得廿幾石
同埋事前獎勵係迷個個都有
冇入過任何野都派左俾我

佢係咪仲好多bug,個auto戰鬥做乜
有時由auto到尾
有時每關禁1次auto先打
有時關左auto都仲繼續打 ,停唔到

我己經無用auto

玩呢隻驚係停唔到的

打20體個曜日停唔到死q左呀
明明手動都夠秒唔洗死

Husky開未

到底發生咩事 佢個ser日日都斷下斷下 仲要中埋bug

似係寫API個IT9冇加validation

想問下你係主線大概推到邊到先打20體個曜日?
我都想帶下D 角色升LV

加左

謝謝

我又真係收到兩次登入報酬 睇黎要比人bam

ZLET34UFED
滿等青葉

冇,食佢d大種兩隻5星30 lv,多血既用大傷d技就夠打
千幾血既用普攻都夠頂下

好正, 謝謝

我玩左幾鋪,唔知玩緊乜架
兩野冇曬體

我驚升LV 回體果D 唔抵

頂,原來我打果個係進化素材
咁肥料關呢

今日冇肥料關
今日係打錢關

仲刷緊
想要有2隻鐘2既

4星都有演出

dllmch

點解儲咗3粒都無3隻一齊跳

有冇咁難刷

700石啊
我唔會到抽架啦

會剩係扣一粒

LM繼續首抽

d床有冇得換,都收唔到

有冇人覺得4星衫白熊衫靚過5星
白色好似懶特別啲靚啲

咁神奇!?
我剩係試過兩粒, 有一齊跳

你要3隻連住先可以一齊跳

明白

無可否認, 有D 4星係幾靚
例如學園島果隻學姐, 日富美

未中過可憐+其他

遲啲會唔會同作品一齊跳加攻

好似未有得郁
仲諗住拆哂佢改做office

好似4隻都唔勁

仆街 教都唔俾人訓

可憐一打十

可憐好可愛

yuno潛力股,加防回血?

我本身都以為勁，話哂5星回血得2隻
點知一睇appmedia 評得A
個心一沈

有冇得叫醒青葉叫佢返工

係咪燈色條bar就係做野時間？

有無LINK ?

刷到凌晨都仲刷緊

有個珠輝+トオル 雙5星比我丟左

幾時搞搞105佢

隻game仲玩勁唔勁？

你地間屋係點的？

花式曬5星

忍唔住抽左400石
又中多隻青葉
依家食左佢有無著數？

所以我咪丟左,無青葉點開局

冇曬體再刷下新ac先

一PICK 幾抽幾錢 ?

珠輝去到第3章畀啲喪屍一rd車咗大半走
有冇得升佢防
定係真係要焗住用第二隻/每rd秒哂啲怪

你右下個位唔係會卡住咗佢地咩

我仲柒
上巴哈用青葉同千矢同人換左3隻5星
諗住有so 狗沖
點知appmedia 更新左排名
千矢由A升到上SS
我即刻屌左聲

唔明
你講課金？

我覺得珠輝一定唔係廢, 佢同青葉比各有各好
珠輝都肯做野的, 珠輝係仲可以幫自己+攻
至於 火戰, 水戰, 暗戰果D 我覺得都係之後係D 高少少難度食屬性既關會顯得較被重視
利申, 仲未打完第一章

篤佢張床會醒

冇卡啊
冇曬

好似而家可憐咁, CARRY打錢, 幾好

YES

痴線佬

點先知邊段時間係返工？
係咪燈色就係返工？

仆街，篤醒咗佢好有罪惡感

唔係架.....LUNCH TIME 同洗碗....廢青生活...

要升到幾多先夠打中級？
我隻可憐lv29成日俾人扑暈左郁唔到

唔係啊馬
我隻可憐冇29LV都輕鬆0損過關

屌，即係粉紅色先係返工時間？
有無懶到咁

真，我仲加埋回血，但佢暈太多turn
沙包咁俾人打

終於可以開game

有咩先得架

青葉同珠輝定位係咪一樣？

進化五星要100萬 趁今日好儲定錢

青葉珠輝洗地流
王關打撚左5次

依家淨係出過幾種曜日
根本冇人知D敵人需要動用邊隻對付
所以睇呢D RANK表不如睇自己鍾意邊隻

千矢 青葉

其實我都唔係好識
剛剛開始玩

我千矢 + 黑肉 本身係AA
宜家變左SSS

キャラを進化させるには限界突破をMAXまでさせる必要があります。
冇野喇 原來仲要限界突破MAX先進到 下世紀啦

所以好彩10抽中多隻5星先有心機玩
唔係的話又要翻去首抽輪回

刷到傻先中青葉/千矢雙5星唔想再刷了

我好樂觀
冇青葉珠輝唔緊要
借朋友的青葉珠輝IS OK

打晒但未100%
得1隻水系4星好難打，青葉去到第三章後面冇作用

呢兩隻個combo完美啦

冇千矢呀!!!!!!

從來冇用好友去打

由紀比人低估咗啦，後面要靠協呢隻回血先頂到

朋友的青葉珠輝叫出黎好有用
放完技就冇佢地事, 仲識走埋佬, 唔洗當佢脆皮比人打死計少我一個皇冠

根本隻GAME未發掘哂
A都可以半日變SS 勤巴打們真係唔洗為強度而特登刷

最緊要有愛

我見GAMEMEDIA己經將BLEND.S放左係作品列表
有官方預定既消息??

由紀 麻冬 智乃

未開ser前就講左
不過我唔知幾時上架

我未課

睇關揀人既,佢真係正統起上黎
1關要物攻,1關要魔攻先打得入既
你好難有萬能隊
但回復正路冇死

幾時有智乃

E句真 有愛>ALL
同埋仲有隻職都未出5星
個隻職專上debuff 應該都係幾有用

夏帆

0000000000000000000000000000000

慘又要抽BLENDS又要留力點兔...
睇黎無課金係不可能任務

上級一鋪有120,000
FAT FAT喇今次

又幾有道理

中左 青葉 千矢
有得玩了

幾lv 打到？咩隊？

短毛要唔要我舊AC?
未打過
2隻町+1隻黑肉

1隻講愛既game仲要睇性能，
仲要睇appmedia

我有青葉+可憐了
遲d抽埋由紀+麻冬perfect

屌你我個fd又要想要東山
佢一抽就東山+千矢

我可憐28LV 千矢31LV 借朋友珠輝, 經本其實靠珠輝CARRY......
第一戰靠 可憐千矢死掂去
第二戰珠輝出技秒
第三戰珠輝開大

3隻5星定雙5星加武器好

ME 1戰1坦 1法 ( 法用4星青葉)

補充, 個MASTER用回血令咒

想抽可憐同紗路

有無人換
想要千+九條

我的天
好吸引

睇我幾折墜

等我玩到300石先

我禁撚左差唔多6個鐘都冇可憐+事但1隻
痴撚線

如果係全新咪幾好

試過青葉珠輝洗地流
真係返唔到轉頭
覺得推圖好慢

超級一場40幾萬

土[img]
超級喎

幾LV先打到超級

應該你用青葉珠輝洗地就秒過

愛呢樣野喺手機game係好低賤

日富美夠多人愛啦 黎到呢度少粒星已經變左棵蔥

我成個好友LIST有一半以上係1LV角色

++

LKVSAUEZ55

點樣儲9個銀？

好想要

好現實,拎隻400幾防既,一野普攻比人啪左半條血

升緊隻4星。睇親密故事
唔講以為我有5星

+左

3銀換一金

原來我有
係咪換 ?

我絕對唔介意用千矢+2隻5星同我換

好

tg？

+左短毛

無 wtapss得唔得 ?

line都得

抽左400石
1SR

你sd過黎我回俾你

自爆電話

4星?

想害我

New game班人聽日係咪放假

sd左

覆咗 有無？

頭先有睇過下D日本仔討論
好似話呢刻寫住ROOM 唔代表佢到時唔做野
到時到候佢係有可能改變行程出左去

原來係咁
多謝指教

收到

IT狗
7*24on call

我個度係ゆん番工青葉做廢青

依家五星應該係冇可能進化到
要突破滿=重覆抽一隻同職五星+一件謎之材料

你睇下到深夜個ser仲105緊
就知現實個班已經拍拍蘿油扮睇唔到啦

我重玩算，玩玩下都係想用千矢

重刷？

105左成日冇人理

我用4星青葉好開心
進化應該易D
練緊佢招演出技

係咪岩岩出？

話說隻驚2D 唔係好食電, 好正

日本在住

係，想喊

認真佢進化條件真係聞所未聞 可以難到咁

珠輝+由紀開局o唔ok?

冇可憐 re

好似抽左成粒鐘都未見過1隻

原來第二章係水屬
珠輝第二章CARRY
青葉第一章CARRY

連4星既進化條件都要肝一肝

進化既真正條件係重課

我見佢有專有素材，可能會送都唔定

你點都要突滿左先 點都要再抽中五星

唔撚係掛

玩咩鬼5星
玩4星仲開心
火法
木曜日carry

無木屬人升，無理過木曜

巧了...
我也是

呢兩隻起手ok?

咁樣算唔算齊隊唔洗再刷

你係首十抽中哂？

首十得3隻 再20中多隻

我30抽先中灑 唔算爆機瓜

真係陰公

抽左成8粒幾鐘先有青葉同千矢
3隻5星都未出過

2隻啱角就開算啦，夠做啦

究竟第一個日任點做...
明明呢個時間有人返工，但唔知點撳，
說明就簡單話touch...

係條村佢返工果度撳佢個icon

我有多5星AC你係咪要
好多由紀

感恩啊！
終於抽到青葉！
仲有得比我突可憐
不過呢個10連已經係我第3次10連了
真儲石到聖誕

成日105

原來突破好簡單
留定等出新劍

好似依家咁，珠輝要返武器所，
但係邊有佢icon撳？定要等佢儲完武器材料先？
唔該曬 真係有啲一舊雲

105 105 105 105 105

試下轉日本時區

社畜番工唔好打機啦

不了
你3隻由紀

連登有愛 終於可以開局 多謝摺巴

得左

有冇人想學一鋪拎60石
快速拎600石

想知

是但拎一隻可以 1個打哂金錢初級
CARRY 兩隻親密度 LV. 1 的角色
打完一場, 兩隻角色親密度變LV. 2, 呢到收左20石, 睇埋佢地個故事, 完成成就收40石

完
唔想煩可以找個法師朋友, 幫你清1 ROUND

唔知點解佢呢part對你手機時間同佢server time，用最早果個，你手機都夠鐘唔比你撳，但係我試過改時間改遲到中午都係無轉位返工

有趣既係, 你鍾意可以睇埋果D 你平時唔會用既角色既大技係點的

Auto無得練招 局住手打

剩係用第一招

原來食同屬肥只係1.2倍經

手痕十抽

爆

不停105

留定石抽紗路

撳兩下就105，玩鬼咩

諗諗下都係砍掉重練刷五星青葉算

一起身開game 就聽到青葉同我講 おはよう ございます 今日も頑張ります

刷鳩左成晚都起唔到手

又話4星靚

記錯咗，原來你係五星千矢同柚子開局

又105

尋日刷咗成個lunch，最後有五星青葉其他三星都算了

新手可怜+千矢首抽留名

廢事變金剛棒
ユー子成日比トオル恰

正呀喂 多謝分享

有冇人同我一樣仲刷緊

希望隻game唔好搞太多複習野宜家輕輕鬆鬆幾好玩

ke個邊討論緊話刷8隻金
睇黎真係有可能

鳴呀

用bot刷？

刷到下年

發生咩事

而家除左推主線仲有咩做

佢地個邊話你地歐氣太勁,所以打算用生命刷8金
都係開模擬器,如果有bot 我估每個人開16個模擬器刷都似,咁隻game真係又爆死

迫人返工

返工啦

變態

105到玩唔到

日任個里xxxxx係咩黎？
有冇攻略比我睇下？？

官推話fix緊…
個bug list都幾多嘢

以為你想講課金

點解用夜神模擬器 LOADING到得番4份1 LOAD極都LOAD唔到

因為真係玩唔到

我隻青葉仲room緊

因為夜神其實好垃圾...請用雷電

好 又要上網搵模擬器

有咩好既記得推薦

暫時呢2隻算市面上最好,除非你用唔到雷電,如果唔係雷電點都係首選
記得裝完set 雙核cpu, ram 要20xx

係咁105斷點打機

新手留名

安裝到12%就話壞左 安裝唔到

你隊野唔夠好咩師兄

你個嘢壞咗啊

消搖 禁極下載沒反應
1個就安裝到12%就唔得 連個天都咁對我

第三章最後好難100% 青葉剋屬唔出得

有冇辦法壓縮成個FILE上黎服務大眾

又安裝到了

尋日三開刷左成日都刷唔到3金

三開
我單開刷緊

本來加左meowlife巴打 我砍左原先個ac
記得已經既加番你地 唔記得既加加我

用青葉前期好爽,第3章無得發揮

親密度任冇時限幾時做都得啦，依家又唔等石用

第3章仲用緊青葉fd
係中間打王嗰幾關要用透秒

青葉剋屬卡最後兩關金盃唔到

新参留名

你地話master可以轉技
點轉？？

各位大佬關照下小薯

第3個

WEYEMN424M

求加

有無人知如果親密度上升睇野拎石過陣斷左 要去邊到睇番段野

雙5星開局（盾+黑妹）

之後打後30抽一隻5星都無 係咪棄得

圖書館

唔係
去到第3章用你嗰2隻應該會好易過
我用珠輝+可憐直接收咗皮唔使玩落去

搵到

MENU > 圖書館 > 物語XXX > 第三個 > 揀番你隻角色既作品 > 揀你隻角色 > 第二個就係

圖書館-物語ふりかえり-キャラシナリオ
之後揀返你要睇個角色

安裝到之後又話咩vbox乜乜乜missing
根本用唔到

一個FD都冇
求各位幫手加下

官方終於肯整個105 error

負著電咁玩

有冇巴打Menu成日見frd list有數字以為有frd request
入到去咩都無

巴哈見人貼圖已經45lv 到底點升

係黑貓啊！！！
寫2個故仲有時間玩咩你

課金掛

玩緊用到

3-29 點打啊

訓得一粒鐘

接續去下一日架麻
拉返去最左啦

官方都有講呢個bug

官方bug總集 基本上每個功能都有bug
班it狗今鋪慘了

有凌晨架嘛

睇咗，訓一粒鐘之後起身係room 做neet

望到有K-ON留一留名先

朝早果然易d中

睇黎呢條要擺埋係頭版 最多人問之一

一定要,太多日文

寧寧去咗邊

唔洗收工啦佢

所以咪無瞓過咁滯

新帳打緊主線狂105

你要咩開局 不如我今日收工之後幫你刷 你專心寫返小娜娜

105 Fantasia

仲以為得我一個係咁

你自己都未有

想問下有乜條件 d 角色先回係個里度出現 Daily 卡住左

我有啦 尋晚摺巴幫我換咗個

我仲洗唔洗再抽英

唔撚刷啦 連刷6次 相同角色雙五星

要tap佢地頭像 而且唔係即時得
要等佢工作一陣 個頭像框會變色

00G同黑肉呢鑊杰撻撻

要，送個帳比我

Ok, 唔該

重刷啦

1戰雙法打到第3章真係玩條撚

唔知打story定打進化好

加咗

留下你嘅id
好多巴打都唔check好友 加咗都無受到

依家五星係進化唔到 除非你想進三四星

OK THANKS
咁繼續STORY

放工先 到時我update返個google list

安裝用反英文路徑會安全d,或者睇下係唔係防毒阻住左

自己可憐,千,補 ,加隻aoe fd 就夠做任何關
反正大家咁多人用青 我自己己經完全唔洗抽aoe攻擊手,而且送個隻4星都有火中aoe

最簡單解決方法你重開機再裝,因為你地之前開左其他模擬器玩有機程式bug
reboot your pc

1場中級得萬3,係咁打完升lv唔知為乜

刷左成日
玩完無數次雙5星再拼300石抽得隻保底4星輪迴之後
終於肯直接出3隻比我

下面第3隻好似係補師黎,end game

個隻唔補嫁

盾雙法夠用

正啦

冰羽有無抽個幾張免費卷

見到個個3金起好葡萄

同你換完之後 免費卷抽到珠輝
之後300石爆死 剩低果D留返

3金都想重玩

1隻青葉就起左手

再刷過啦

嘩,開心死啦都算叫做有中,我就全留石同卷睇定d先

第二章幫個女仔搵女豆
寧寧舍舍係得個老豆冇立繪
果然芳文社容不下男人

唔捨得

仲喺度拆緊Karen and Aoba

芳文社嘅作品係唔需要有男人存在

唔知大家覺得用多人物打好多,定係小人物配武器show d?

開局chiya tamaki
入game抽埋aoba 同悠悠式果隻唔知乜水

Blend S店長秋月偽娘危險了

琴日刷咗7個鐘都冇決定放棄
巴打加油

咁我嗰3隻好似同你一樣

朋友

係 入到去食種子強化到 2XLV 之後衝關啦

幫朋友問
想問下an機卡住係loading screen跟住彈game仲有冇得救

用電腦刷首抽，刷3次就中5星青葉同千矢

電話就抽垃圾3星

雷電可唔可以雙開

想問下點樣打暈d 怪？
同埋點先可以成隊人一齊開大技？明明儲滿左3粒野但有時都係一個放

我都係雙金起手
快速拎完石抽多30抽
話唔定就已經好勁
我就係例子
6金
所以一開始其實兩金都可以去馬
反正邊個知黎緊30抽會抽到D咩~~~

轉模擬器,睇呢篇救檔案

理論上你個模擬器開到就唔洗理隻game,因為你d資料係模擬器度,跟住做就得
前題你要裝另一個模擬器,估你朋友都係仆街係BS/夜神身上嫁啦

珠輝+千矢,終於開得game

珠輝 + 珠輝 + 青葉

設施佢係最尾會夠位起哂所有 亂咁起就得
定係起5個盾強化先

你100多開都得,你部機頂唔頂得順咁解,善用cop模擬器功能黎開

盾啦 錢加好少

補充反手機一樣咁做但佢要裝檔安管理器,上去google app 隨別一隻,因為呢隻game 唔洗root 機

打暈D怪我估係要你用個角色克屬先會易D暈
一齊開技要3個人連住先得

30抽 我抽左兩次都冇好野就唔敢再抽

但係我個fd已經係第3次咁樣

其實唔一定要玩5*嘅
不如發掘下有無勁3、4*
個個話無咩無咩要重刷真係好病態

補充返我個朋友係用手機

我10抽出兩金
第2下10抽1 四星
懷著信望愛禁第3下10抽
青葉BB 終於出左黎 兩金

你4*5

4星有d都幾勁 鍊金落buff幾好用

昨天刷左成日 終於見到千矢 咩都冇理就開左 一隻5星開局

唔該曬先
想問下3個人連住意思係出技次序一齊？

多開都無用,MOUSE得一隻

理性討論
官方有話過鍊金術士好重要
依家5*無人係呢個職
練返d低星嘅應該有驚喜

打王個陣你訓咗佢 任你打好正

鍊金術士即係邊隻？

訓左都有得任打

渣藥瓶果D

揸

試左呢個方法先,佢手機卡有機係硬件唔夠力

我以為訓咗打佢會即醒 點知佢仲訓緊

依家練緊

求好友
ID:6XNASQS75A
仲有廿個位

你地覺得最有用係邊隻？
我用開呢隻

係咪你太細力
隻王話你R痕

+左, 深紅みなみ

有無巴打可以幫我加入去google個好友list
用iPhone 上網edit唔到

我id S4VS7HY3GQ

主掛哩4隻

打上級平原要消耗嗰條key係點拎？

啲進化關大約咩級先贏到…

內置有得set腳本

30級

可以用第二隻㗎咩 定你講緊邊招技

邊招技

應該唔會掛
btw訓完之後我普攻儲技 之後就3人跳秒咗佢

升完第一套都唔個升邊個好

唔係
應該係到佢個turn佢先解暈
等於skip佢一turn

星期一二死ser刷首抽都當有login？

屌，千矢次次都係單出，已經刷超過10粒鐘

琴日10:30刷到今朝10點先有

岩岩add左你之前果個而家又開個新

得返兩日
一樣唔夠7日

點設定友軍支援角

第一次出到3人跳
好感動

每禁一樣野都105

有方法完成7日任,想知再講

SMSN7YCNTT

主掛5*青葉，5*由紀
求add

建議大家升定4星珠輝
三章CARRY

飛去日本再飛返黎

我發現三章, 鋪鋪都可以開三人跳
唔知點解每普攻一隻都暈到

想知 50石都一抽

HND->YVR
聽日朝早機去,落地仲係今日

刷到五星青葉但係得一張五星
繼續刷

嗚呀

克屬係超易暈,相對電腦打你一樣

我從未試過咁想打鳩人

點解你要拎正牌珠輝出黎傷害我

加好友ULD6E59WKC 青葉5星

個隻係好友黎,只不過你地想睇1~2~3跳

依家練定補血技好冇

雙開刷左1粒鐘

好多都係1金

得1次雙金 唔小心洗左FILE

3金未試過 只係想要1魔1攻/1魔1盾

想問招技係戰鬥緊嗰時點出

暈哂

右下角角色ICON 左掃向右

右下角個人拉向唔記得左定右

曬三人跳

識玩, 出青葉四星
我都有玩青葉四星, 37LV

個個唔係3金就4金

岀下個pool佢地就乜都無！
我連300石都無抽

珠輝+青葉打初級都死

已經掛到幾千石

幾千石

我用四星珠輝+青葉都唔會死

課定掛

點掛
刷3星角好感度拎石

得2lv比d怪秒左
而家先知有大種送左比我食,而家一隻33lv一隻25lv
再挑戰

打錯

ゆずこ,珠輝 /青葉,丈槍 之前刷左睇你點無興趣就留比其他人

因為冇五星

一粒石同卷唔用等活動/下次新池
唔知有咩動漫角會出砲姐,黑子有無機

普攻秒曬

四星青葉唔錯

正常

再挑戰5*4,出其他就送

痴線，已經30頁

請問一下2 張一樣 5星點處理？

扔左佢

突破

del AC重抽

唔想突佢可以突第二隻
不過只可以突同職

之後個30抽無金 重玩算

Ok thx

岩岩先知可以係設置到較自己排3人跳既次序 唔洗佢幫你排

屌你做乜9
重玩啦

幾好用嫁,而且個樣都幾得

電擊文庫同芳文社有關係？

做乜鳩

鳴鳴

都係文姐

我根本都唔識分

下個post唔好叫5啦 叫105啦

加好友個d 去post頭有excel

定105 Fantasia

重玩都救唔到

我有5星青葉
都掛緊係第一
果個咩お気に咩咩咩果個

4星有兩招全體技

每玩一場就彈105

果兩招打人都幾痛

我都係 瘋狂彈出去

唔係掛
點解我唔知既

1金都無咩人要

我枇要 珠輝/青葉 配多隻攻/盾 勁難刷...

本身雙金係2攻

打完之後105 又要重打1次最後個wave

我好似有個攻+奶你要唔要

自己玩緊2個雙5星 1個30抽左乜都無 一個20抽左乜都無:(

而家用電腦刷緊 3 5星 或者1攻1魔既雙5星

覺得奶無咩用

唔係難民都入難民營

係咪得大技先計Level?

要突先有得進化

咁非洲人點玩

聽講下次出琦玉
一拳秒撚晒d怪

,有無鬼背老

聽講下次岀hulk 無敵

收到風
18號出進擊的巨人

1月7出小櫻

瘋了

12月22號 出黎明

啲體回得好慢

下次出麻冬呀

成班痴q左線

點夠fgo開ser個時回得慢

下次出加藤恵呀

收島風 23號岀新阿姆斯特朗旋風噴射阿姆斯特朗砲

ke d 人開始送3金,刷緊個d 快d上巴哈

慣咗pad3分鐘一體

放心 唔會有呢隻出現

其實有咩打
除左主線唔知有咩做
去打錢？

衝晒主線先

養生

聽講會出gundam

啲設施全部起加攻防?

第二個個編成係點解?

support

個本部係
個角色係本部隻作品會加多啲

即係有咩用?

與朋友共享角色

好友可以用你隻角色做support

其實一隻五星青葉係咪可以由頭打到落尾

第三章唔得

第三章青葉要罷工

第一章 青葉
第二章 五星 珠輝
第三章 四星 珠輝

完

10抽 4隻4星

DLLM

模範社畜青葉竟然會罷工

幫人d怪r痕 又比怪秒
唔罷好難玩

佢會喊住口問你做咩唔要我

仆街得隻青葉點算

用四星

有麻冬就狗衝

四星推薦👍🏿

無

青葉都話R痕

四星都唔易抽
好在有送

夏帆世界第一

第三章呀

刷到就黎瞓著
五星可憐四星優子想去馬

點解我抽中相同既卡，入卡片到唔見 淨係得1張？

會變石

我重新開過波,求各位大佬加返我

完全係我既版本

自己去excel加啦

bug

delay咗幾秒？

第三章第29節要食石先過到
仲要先制秒咗我隻珠輝
係咪一定要有50lv水角先打到

有時差1分鐘都係咁

個時間有少少唔準

好友勁角幫到你

打住每日升LV先啦

冇話咩先唔先制架馬
睇速度架馬
你係咪個隊冇戰士

尾關BOSS 係快過你郁手先...

50lv可憐

各位有玩既巴打記得抄低引繼碼

因為我彈105跳回標題之後，再開突然出個202 error，話搵唔到 user 資料，然後我個帳就係呢幾秒間消失左

希望大家唔會中呢個痴線 bug

rip巴打

已搞thx

rip
我都中過
202

刷過都係好事黎 3 5星起手

而家打到21節
一陣睇下打唔打到29節先

而家諗住睇下可唔可以升埋隻柚子硬食佢嗰下
珠輝太低物防應該冇得搞

跟住點拎引繼碼

自己set個password

要自己set個密碼先

好恐怖

老婆幾秒間無哂

即刻仆到入去set左先

105密左咁多既

新ac會密d

之前提左你地刷完要引繼,之後重新開隻game 1次,大部分game 做完呢個step 都唔會出事,唉不過又無人理

26節了
好緊張
就快出門口返學考試

其實隻GAME都好撚痴線

5星咁撚難抽 仲要抽到一樣4張之後 突破完4次先可以再進化....

巴哈話5星係大坑,你地點睇,話突破問題
佢話4星先係正路,但我覺得好能大陣酸味

咪又係要突破

睇愛嘅啫
不過真係要衝關應該最重要係有多幾隻畀你升
唔好升死1-2隻就算
唔係就會好似我咁卡咗最尾嗰3%要等隊友

應該話係要多屬性角色

呢句野隻隻GAME新開都有人講,之後係點自已睇

如果營運比你用4星就開心玩,咁佢賺咩

屬性剋制而家都幾有優勢 好易暈到人

唔洗食石 冇人死到過左

第幾節黎

天啊, 原來最後一關黎
可以養生等更新了

第三章29節

千矢吸傷
兩隻水屬剋屬性輸出
應該幾輕鬆

其實可能仲有得救
Android/data/com.aniplex.kirarafantasia/files入面有a.d1 a.d2
複製完呢2個files去第2個folder後 清除遊戲資料
入得返game之後貼返呢2個files去原位

係啊, 最煩係比佢控制住左D角色唔聽我指示
用MASTER 令咒 DEBUFF 果個應該輕鬆
我頭先個令咒係 推圖用 ( 全員魔攻上升)

永遠4星<5 ,算啦d人應該係刷唔到然後比自己一堆借口,我都唔明咁易刷都唔刷唉

fgo玩上腦

4星5星都會過到關 而且隻game又冇pvp 所以比較強度冇乜意思

大家都係召喚 不用分哪麼細

武器係地係咪升4星最後嗰把?

冇玩過FGO

剩係整過魔器...一開始果粒...

設施升級有Bug

信巴哈一成

VNAVFAKV7N
可憐

如果日後佢出D高難度關送人既話,我都幾肯定無5星打唔到

忙過番工

巴打你屋企好靚啊
我可唔可以上黎參觀啊

去房到篤人仔都105我

暫時黎講千矢最有用可以加防同引怪 輸出都可以勉強用4星頂住先

而家D體力應該用黎做咩
我係咁打中級錢

千矢

首ED已經係個腦LOOP緊

打到去lv上限，準備課金做巨頭
好似係

到得真係出現4星突破剋屬都攪唔掂既高難度關出現先再講都未遲

ADDED

有冇手足講下唔同大本營有咩特色？
我淨係知迷路帖係會帶手信返嚟

點bug？

你可以禁返d人睇。會帶d咩手信返黎
全部都係會帶手信返黎

日富美bb好勤力

黑肉打第三章正

我發現d進化材料同限界突破材料可以係交換所到用石買返黎
不過5星既突破石冇得買返黎

ヽ( ´ Д ; ≡ ; ´ Д ) ﾉ

首抽左成日 到宜家都未抽到自己想要既野

點升得咁快 ?

最基本3隻5星都未抽到....

雙五星就去馬
好快可以30抽
可能到時中

有幾基本

原來3隻5星係最基本

基本

雙5星 青葉+千矢都好

千矢+トオル 有無人要

我都係雙5星起手
而家有6金
仲有廿抽

咁我一隻5星起手咪......

聽你地咁講 我應該要知足

3隻5星我刷咗7個鐘左右先有

我已經刷左10幾個鐘 nonstop

原來個標準去到咁高

咁我地要去重抽多次先

遲下8隻5*先係最基本

巴打仲刷緊？ 洗唔洗幫手 我好得閒

6金喊甚麼

次次都要負皮你

終於有可憐

L5YJX9UQ53
唔加喪屍

我都刷左好多個鐘的

E到冇人唔係喪屍wo

我地加油 雖則我到宜家都唔知隻驚玩咩

而家係學校
一陣final exam 中化
呢兩日有眼睇我喪刷首抽冇溫過
好驚肥佬
點算

好似喪屍咁永無止境又呆滯咁刷首抽

我刷完爆左機
養生 有體就打進化素材中

我望住可憐就夠了

得兩個方法
一係繼續刷
二係訓覺

人地6金啦 仲刷乜

刷完啦我的天

靠其他人幫你拉curve

全100%有冇獎？
卡最後一關未金想刷素材算
等新pool抽齊人先爆埋佢

刷到6金又爆機 就係唔溫書 等肥啦

咁好抵呀
一個final exam換六金
抵到爆

完全感受到你對女女嘅愛

腳本4刷玩到頭痛

根本離晒鋪

你地好中肯
多謝哂
我準備上路鳥

你哋對首抽嘅執著好恐怖

唔差在走埋final佢啦
如果唔係就求學霸00上身幫你一次過温哂啲notes佢

想刷地球ol首抽

唔使錢抽又得閒咪刷
但當你可以無限刷都咁難出嘅時候
之後出智乃點算

努力死掂去
比你地屌一屌
有返d鬥志

我喜歡紗路

你地用緊4星定5星裝備?

我都喜歡紗路(連登USER)

想問點解bgm唔會停
會一路疊上去

THIS

IS

中化無咩人肥左都無所謂LA
緊係女女重要d

This 紗路 is OK

又爆post

下個POST 係 105

起野果d k幣點先有

我都喜歡紗路絲打(真絲)

又轉左個新AC

利申 見過

點人頭

好似紗路咁可愛

圖

陣間pm佢先

唔見佢地出黎,要睇時間?

今日も一日がんばるぞい!

全部都係屋企唔出黎做野

全部擺工

我隻青葉唔知點解全日灰色係屋企 其他都會去下生產所

後面智乃

好孩子唔准睇

我隻青葉10到宣家都未收工

淨係見到熊貓

1001既巴打記得用新post頭
解決左大部分常見疑難

想要但係唔想重新打過
留畀其他巴打

想加返句
Q:幾時有炮姐,黑子?
A:重玩啦你

binc post........

G持

爆1001

BOOM

拍

1001